用緊iphone5s既入

你地會轉邊部機 諗緊出7plus/8plus

用緊 iPhone 5
仲係好順wo

X64

舊電已死
想等se2

淘寶買左電 本身打算出新機 5s自己換電做後備

入細8出年再換

唔知換唔換好
Plus太大部，我單手拎唔實
諗緊7 定8好，8有快叉同玻璃面，同埋個chip新啲

但係諗諗下我部5s其實又冇大問題

一樣

我部5s舊電換左幾個月又壞壞地 諗住換8plis 點睇

iPhone 8plus

諗緊7 128/864 自己有player聽下歌

Same

諗左成日都唔知7定8好!

你去邊度換?
我去apple指定地方換 換左年幾都仲okay

唔捨得換
5s真係好靚
部機完全無問題但得16GB爆哂
點算

入過水，喇叭相機仲用到 不過粒電好似就快打柴

一樣 想出去揾人改算

用緊5s 16
諗緊8+ 64 定 x 128

5s 真係幾好用 唔使換

同你一樣

有兩部 5s
自己用黑機考慮緊點
老婆出6s後部5s32G白機擺埋一邊到而家
想放咗部白機先
唔知可以放到幾多?

諗住換se/ 6s算
而家唔夠用 想換部大d既容量

想繼續用5s咪去華強北叫人改容量 16變64都係幾舊水左右

5s真係好好用 我都唔捨得換，但部機無晒位相機又對唔到焦，個mon開始有啲黃邊，換咗次電但好似又開始倒水，睇黎都係要換，應該換8plus

諗緊玩SE定8好

我個部入過水，又成日爆gb要delete 相
四個角都比我跌花晒

仲要長插尿袋

Same 諗緊買7+128定8+64
有冇巴打用緊64gb講下夠唔夠用？

舊電倒水，同埋無啦啦死一死機，叉返電reboot又開得返

係得兩個問題
未搞曬又唔太想換

6s

其實iphone 5s真係冇乜問題 唔打機日常用
粒chip完全冇lag

有 facebook果個左手相機

咁正！！！！

Se/7/8

8啦
好似夜拍好咗

試吓淸cache
去iTunes 租套好長嘅戲，例如titanic 要6-7GB容量
部機唔夠位就會嘗試delete啲app嘅cache 佢自己會做呢part
套戲最後應該租唔成 但storage 就會多返好多位
我有3部16GB iPhone & iPad 一直用呢招清cache
好方便

我都有用呢個方法

如果租得成呢

83%more light

身同感受

有無巴打上左ios11?

有，up完有少少lag，但感覺就流暢左
另外touch id好似快左

Thz

部5s update咗ios11後都算順

比10.3.3呢？

對比起黎都係10.3.3快少少,但唔係好明顯,除咗入設定果到。指紋感覺上快咗啲,同埋11啲動畫好過10.3.3

認同啊！ 不過最後都係訂咗部iphone 8 64GB, 因為屋企啲翻版叉電線係咁叉唔到電，原裝嗰啲又好唔耐用，覺得係時候要轉無線叉電。 老豆都買部8 plus, 買個無線叉喺屋企好似幾抵咁

星期五換8